[法律撚請入]放臭彈會唔會犯法?

好難講 遲下放個屁都可能犯法㗎

屌

話說倒瀉支醋都好撚大陣味
都一樣死?

TK

就算你倒瀉檸檬汁佢地都可以話係酸性腐蝕性液體

真係不愧為易賤仔

人地有豬嘴㗎 殺敵800 自損1000

唔係對警賊用
係對半夜搞連儂牆嘅，同埋黑社會用